{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-AGOLDE/GM0023091317551/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Pascale Turtleneck - Black"
    },
    "text": "ブランド[BEAKER] AGOLDEはAGOLDEが製造した商品です。 FW23 / QW3841GD15は柔らかいリオセル素材で製作されたタートルネックで、スリムなフィットですが伸縮性に優れ快適に着用できます。 この製品はベーシックなブラックカラーで様々なスタイルに活用度が高いです。 素材は表地がリオセル94%、ポリウレタン6%で構成されています。 手洗いとドライクリーニングは可能ですが、機械洗濯は生地が損傷することがありますのでご注意ください。 水に30分以上浸しておいたり、漂白剤を使用してはいけません。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーに必ず銀箔紙を適用してください。 水に濡れたり汗がたくさんついたりすると、洗濯を早くしなければ色移り、変色、脱色が起こりません。 機械乾燥は自然乾燥が必要で、摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド[BEAKER] AGOLDEはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "AGOLDEが製造した商品で、高品質なアイテムが特徴です。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QW3841GD15はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "FW23 / QW3841GD15は柔らかいリオセル素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QW3841GD15はどんなスタイルに活用できますか？",
            "answer": "FW23 / QW3841GD15はベーシックなブラックカラーで、様々なスタイルに活用できます。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QW3841GD15の素材の割合は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3841GD15の素材はリオセル94%、ポリウレタン6%です。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QW3841GD15はどのようなお手入れ方法がありますか？",
            "answer": "FW23 / QW3841GD15は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は避けた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QW3841GD15は水に浸しても良いですか？",
            "answer": "FW23 / QW3841GD15は水に30分以上浸しておくことは避けてください。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QW3841GD15は漂白剤を使っても良いですか？",
            "answer": "FW23 / QW3841GD15には漂白剤は使わないでください。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QW3841GD15をドライクリーニングする際、何に注意するべきですか？",
            "answer": "FW23 / QW3841GD15をドライクリーニングする際は、ボタンやアクセサリーに銀箔紙を適用してください。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QW3841GD15が水や汗に濡れた場合、どうしたら良いですか？",
            "answer": "FW23 / QW3841GD15が水や汗に濡れた場合は、早めに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QW3841GD15は機械乾燥ができますか？",
            "answer": "FW23 / QW3841GD15は機械乾燥ではなく、自然乾燥が必要です。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QW3841GD15を摩擦に注意する理由は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3841GD15は摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 622
    }
}